荃灣大圍捕 悅來 楊屋道 愉景 荃廣包抄中

走喇散水呀

push

推

好撚多狗車呀
仲有狗私家車扮家長車

現場街坊見到請提醒手足

唔好亂上七人車

冇人睇 上tg

我諗都散得七七八八架喇
未走既自己小心啦

條街應該無乜人了

Push

立場行到爛咁制麥都影唔到WO

你係呢度post冇人睇架

手足們夠鐘返屋企訓覺喇

小心

都半夜 要訓教

屋企要人

萬事小心 推

聽日3點有班仆街想逼政府推禁蒙面法呀！

快撚啲走啦手足

【黑警還眼】印尼記者 Veby Indah 中槍一刻

次次都咁夜先走,係咪ON9架

散哂喇喎

散水散水！

返屋企！

冇人喇
利申發完夢準備上床再發夢

小心 黨鐵而家唔停大圍站

大窩口個邊好多警車

大圍寶琳坑口黨鐵關閉

做法唔完美 可更完善

全灣應該走得7788

走啦

防暴已出 防暴已出

荃灣手足好野，做到野又安全離開

好野 散晒

走晒啦

yeahhhhhhh

小心阿手足

死城 應該得返狗

夜啦，返屋企抖足精神

[突發］有中槍學生旁邊嘅義士消息